證實咗話「我支持香港警察」既全部係人渣

唔怪得話人地可以打鳩佢地啦
都幾有道理

譚詠麟